你EX咁好，點解你唔返佢到？

屌，佢係唔係on9
你話我問起佢EX以前既野，我聽完唔開心，我就抵死姐，
而家佢成日去到某個位就會話：我都試過啊，我都試過做XXYY啊（同EX)

最離譜係佢會講佢ex好勁啊係床上面，我同佢講，我唔想再聽，再問佢係唔係都係咁樣係佢ex面前提佢exex既野，佢居然話係.... 仲話有咩唔講得

有時好想同佢講，佢咁好你咪返轉頭囉，點解要咁樣傷害我

佢仲要係話我問題

話我煩，我心諗：你咁樣繼續講，現任都開始變EX啦，有冇必要講以前既野，都過左去啦

「(EX個名)好大波嫁喎⋯⋯」
I know that feel bro

痴線架

唔好被呢啲咁既女折磨！

講就易，做真係難

"我都好好, 記得同你下任講"

我頂唔順就講

*下個ex

唔想佢做我ex

同我一模一樣

絲打之後點？呢種人成日提Ex，成日懷舊